堅持先係勝利嘅關鍵

求下未出門口嘅手足，用咩方法都好，盡快來機場接力！

坐機場已經係性價比最高嘅抗爭方法。

血唔洗流，又唔洗聞19催淚彈，又唔洗比人拉，又有冷氣涼對政府又可以造成重擊。

我地唔可以三分鐘熱度㗎！

來啦手足

只要再一次迫使令機管局停航，政府就快瀨屎㗎啦！

人在機場，依家想走

等埋先啦手足，我同成班便服L入緊來

Come on guys

來啦

推到機場有人

自推一百次

唔好放棄

入來一齊接機啦

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如恐慌、煽動、造謠）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

來丫

推